唔好意思 請問運動冷卻撚捐返入老母個閪未？

收皮啦 冷卻你老母臭閪啊 五毛狗

Stay Angry啊屌你老母

好撚凍？

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

係咪好撚凍啊屌你老母

戇戇鳩鳩咁
拔槍咁柒真係唯獨香港警甴

過多一星期佢地見靜少少，又會話冷卻，要求一堆手足出去重燃場運動架啦

燒撚到佢地老母個閪著曬火

屌啦星
無行動就俾班撚樣話冷卻 下下都要燒兩燒先唔冷卻咩
一早日常抗爭左啦 係近排肺炎少左人出姐
班撚樣又話冷卻 屌你 手足機械人7x24啊?
而家就燒俾你地睇 冷卻既係你地啊屌你老母
燒撚融你班仆街啊

推

冷卻撚永遠唔會理樓下間美心少左幾多客, 唔會理龍門冰室日日大把客, 唔會理班狗日常比人杯到仆街

總之唔集會唔陣地就係運動冷卻當手足condom, 被捕既著草既周梓樂全部比冷卻撚擺晒上枱去情緒勒索, 之後拉一堆人就完全唔理

天琦: 唔好著重畫面, 要因時制宜
冷卻撚: 遊行呢開花呢火魔呢? 無晒既? 手足已成condom!

冷卻撚一係PR公司係連登既打手
一係信晒PR公司假象既巴絲

冬天開冷氣又真係幾凍吓

自己唔出=運動已冷卻

係屋企涼冷氣緊係冷卻啦

推推推

佢地所謂嘅冷卻就係冇手足受傷 冇畫面
明明呢團火從來冇冷卻過

運動上一個月因為肺炎疫情而冷卻咗係事實
但冷卻同封印唔同之處係冷卻咗嘅嘢
隨時可以因加入為熱度而溶解返